依期一齊旺，大家唔好jump! 繼續羊大錢 [36]

slow/....

等你指引

我愛盤仔

支持盤仔

紫貝第二擊
柏卡丘
柏林聯

今日繼續開年

瓜瓜

月光幹船子
發霉蛋糕
屠狗記
東成西就
卡數達人
all-black2
時光機開始倒數
poohpooh
Dom.solanke
Reus
儘管叫我瘋子
百母會
太長
波台胡力威
dayday
自己汁生
lamskide囝
利物浦沙拿
光明學會
爽匪
鳩太短
屠宗千晒332
Hodl_and_Pump
口德邨村民
FC_Barcelona
咩打咩打夢夢
李洪基
河馬西

28抽2個200
加碼抽多兩個派100
😂成班仆街無人列隊
1335有結果
得獎者1430前tg

我。。第一個列了

有我力威仔

我都有Lm

支持

I 加番

#幾 睇番

派我起機啦

太好啦今次有我 希望抽中埋我

我比拜仁累死左 唔係嘅話可以追到正數
仲-1k緊

我要抽利是

收到

得1.5倍

1.5殺?

諗住穩陣啲單頭 一早買左
一睇陣都伏伏地
好彩輸半 唔係真係要針

29抽2 200

27抽2 派100

差一格

放少左
一齊抽的

退出賽事，盤仔又收錢

走甩埋

大仆街呢場退出賽事

買佢騎豬王班友真係喊哂口

走埋係咪比返錢?

係, 退款

退出回水

買左直接派？

又收米

傻啦

馬會照食 騎師王無得回水

200蚊既巴打pm哂了
100蚊影都無埋

等陣再抽

lm again

再抽再抽

lm

Lmlm

仲有冇馬買

Lm

新年有運了
希望可以繼續羊追卡數

雷神食屎啦

感謝巴打

LM

跑4場1分都無, 第3場仲要包尾返
呢場大熱都拉到退出

屠宗千哂
差你wo

馬小有走盤op

Lm再抽

重抽

有無人唔信邪再追莫雷西

買騎豬王

啱啱返工忙緊唔知要認領
不過都祝大家贏多啲

tg了 多謝巴打

等盤巴今巴出水串起佢

衰仔幾時肯派我

😂

係咪再抽?

馬會派比你

又西一場

雷神條撚樣仲未有分

求馬水

華美之友，當家精選

熱到1.5win都可以西到連位置都入唔到

超班馬騎到第4

出場5場一場包尾,一場退出, 另外兩場第9同11
今場第4有進步架喇

分分鐘當家都輸埋

冇跟 豬到仆街

當家自己跑都贏啦

有冇馬水

本來係, 不過有佢拉住咪輸囉

巴打個名

怕怕羞羞咁啲女唔會用口架

雷西

求加group
長追盤巴

都話唔是我

收埋我

我都想入

ok

人選

之前俾左tg好多次都冇人理

拜仁仆街黎 斷我3x1輸半贏少成截

求入group

加埋我得唔得啊盤仔

有無咁正路

袓角大

我琴晚買左羅馬 拜仁 疤3x1 你話呢 除左落賓個仆街唔入12碼之外

尋晚白禮頓角細已派
大家繼續贏多d

個個都派
但冇我份

輸左大半比畜生
蒙蒙瓜瓜害死我了

皇似1球甚至和

祖仔盤
皇蘇盤

蝗SO轉左盤抵屌

呢期朗仔谷表現拎金波

加油 今晚就係你

今晚一齊贏 互派

On9今朝場2串1唔記得禁確定 咁就無左3倍幾

輸剩50 同埋幾條斷得七七八八既馬過關 潘騎王

新年流流又要課金

畜生們生性未

加我殺巴，操手盤巴，我是狗

7場四連環衰係隻代代為王到

5.5閪拉騎豬王

嘩 跌到落4.75

我中哂三隻腳 膽彩星
未份直路都撕左飛

史卓豐有得爭

求入group
一齊贏錢

唔想課

潘狗p

針得

華美都可以冇，輸埋隻當家啦

時時精彩

各位巴打贏多d
問馬會攞錢

求加
@marcoson

求add tg

求加呀盤仔

tg: crypto147

真係 雷神

真係冇當家

大賽都唔去馬

皇蘇個盤咁深

哇屌 史卓豐騎師王

未甩過 1 2 名都可以第4

輸柒哂

求加

今晚點買好 成日掛住芒享skip 撚晒d波

利雲

4隻捉到哂 錯膽

6位已派 同朕check一check
祝各位巴打贏多d!!!

已收到，謝巴打，今晚再屠馬會

華西反吸話派位巴打呢

求加入group

今晚有冇人睇好馬體會？

唔知有冇兩球

有冇貼士

新年到依家都仲輸錢

已經收到 多謝巴打 今晚一齊再戰狗會

祖雲好似買得過 因為已經唔失得分

多仔都唔錯

睇下出咩陣先買

盤仔我合資格入group未

1900 主
1930 客

求add

雷神0分

1 主
2客
12 客
16主
45客

尾場pq 買左12 13
可惜13頂唔到尾

求加:

大波夜

佢手馬真係邊有可能0分

利申 苦主

謝巴打

太熱了 無咩錢賺

個人0分
0*100=0

我又踢

畢爾包下盤

重心:皇家蘇斯達[-1]

馬仔輸2k 波仔追番

利雲特有冇同好

唔見左

賭完馬仔 輸緊400 計埋之前輸3000

係播

可能唔得閒姐

我信佢唔會走數
要走一早走左
仲搞咁多野

買完上黎睇睇，風乳同路丫巴打

買皇蘇2:0 祖仔21 3:1

利雲唔會反底？

4串1

皇so飛落到 未踢先贏

皇蘇讓波信得過咩?

反正都係本身係冇既野

個人感覺荷甲嗰場下盤
上盤回水回到咁

真係比華閪嚇死
1:0我就訓左 點知真係cup到

係既
入左最後一千
想起機
輸埋埋單win8000

救番好多人

呢場唔搶等幾時

有得汁要心足
不過次次最後一千都會有下次

初盤1球球半

初一到今日已經課左3700

西甲三線隊讓1.5太多了

今日比雷拉迫撚左好多錢..

尋晚頭八場都角大 今晚頭八場都大波吧

一球都多我覺得
半一反而會買

大波大角ok?

諗下點解會讓到一球球半初盤

第一場心水 2.5b 但好低水 諗緊買唔買

買左潘狗 比人連追三球

半大

角唔知 大波

好過唔中

求加一齊贏

點解

見佢出番上次打歐霸主力

戶口唔夠$200 買盤 想要利雲

尾場12 13冷馬架 可惜唔中

一齊羊

莫雷拉輸到我仆街

祖強陣

讓客+1囉

大巴拿？

3K 上30K計劃. 從新出發
琴晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92

皇蘇今季似修仔 中上遊踢到要護級 今場莊睇好實力高半班既皇蘇主場反底 上盤支持力度好夠

輸一粒就gg 感覺盤抵買d

皇SO同祖記啦

唔留力

OK

等仆街

無失分空間啦
仲比拿玻里騎住

唔驚 要死係大船一齊死

順風順水丫呢隻船

手多串左場 唔好死

今年比拿波波啦，咸錫差個意甲冠軍呀

要學識自己買啦，下下靠人咩

希望有巴打可以加我入个谷
Tg: crypto147

岩既
咸錫

齊上鐵達尼

第二場開始飛了

大陸仔
殘體字
屌你老母臭閪

輸得太多

皇so 11.5 B

皇蘇好深 但我信一次

得唔得
我仲諗住等9.5

唔玩角架咩？9買左

我老豆老母老係香港岀世，我打錯字姐，
狗仔屌你老母臭化生滋西
新年流流係都要我咒你個短命打把仔

皇so

好威威

角大常客 不過睇定啲先

收皮啦屌你老母臭閪支那狗
孝順啲啦 你老母比我地全波台屌梗啊

係玩角 但試過開細嫁都

細細地 200好了

買3.5囉

盤兄有冇出心水

無理由祖記咁抵買

皇家蘇斯達半主

利雲特

角大

我都覺係，不過信正氣

有冇皇so 直播

1500上大船

310tv

兩隊都好積極，但係冇角

有不同意見，咁就買1/1.5大。有2.45

Thx

1c

10?

12m

12m?

11.5 b 已完

1-0

黑哨到

1:0

1-0
半主

咁都吹

今日將會係利雲特最黑暗既一日

完全正常野

未必，客都有攻勢

真心好黑哨

入完波就換走

踢12m拉傷條根

2c

b哥有心出燈水 用心良苦

有角未

主隊咁矛

刷角

齊齊發個新年財

唔好多講 比多粒黎定定驚先

咁撚快gel頭？ 等睇禾利反杯啦

唔矛點開-1

重日重心！
拿玻里-2

拿玻里隊閪隊前排就因為佢輸比RB搞到我斷左

盤仔 等你出水

佢留力意甲姐

果場收哂MERTENS INSINGE

1000%系列好似準備收皮

留力聯賽，無計

角大冇啦冇啦，下下傳中唔識自己射

盤巴求加tg

盤巴都唔係谷主 係咁叫佢加做乜

咪燈呀

我要角

盤巴 可唔可以加埋我

比多球

殺巴話我生面口唔加

角

咁你又真係生面口啵

皇家蘇斯達半主
祖雲達斯半和
烏德勒支半客
諾域治半主

來啦來啦 大炒

利雲特又比人針對

利雲吊打？

我平時追開post但少啲講野姐

咁你做cd-rom唔怪得人

掉轉

我都系 想入谷

祖記easy大炒啦

新人lm

買左幾多主？

咁快gel 買左好多拖連奴咩

祖

谷名叫咩 唔知有無入到

一睇就知反緊手

唔入group都好多巴打出水既

反手gel真係好撚戇尻

有跟開盤仔買

so 2:0

2-0

西瓜咁快傷

吊

西甲打疊6場上盤

2；0

西甲再開上盤要跳樓死喇

皇so gel

祖記比人禁屌 無眼睇

仆街 西瓜睇黎唔掂

拖連奴差啲單刀

CCC尼守好似未輸過

祖無角係唔係憨鳩?

烏德勒支g

依期買乜輸乜。有冇人要燈水

我買祖記

皇蘇真係冇角 買左角大 開到都練心臟

有

祖開埸前係咁回飛

希古恩傷傷地

幾多 9.5大？

半2全11是夢嗎

賽前10.5

快手換大巴入黎啦

快啲換戴巴拿啦

傷埋

祖果邊仲係0射門

u right

希古恩 換走算啦

我係以和/祖贏一球既心態黎買下盤，頂住

戴巴拿上次上已經係1月頭 傷完都唔知咩料子

全12是夢嗎

次回合祖記收硬皮

咁贏一球啦

西瓜恩換走 好波

玉瑛姐姐快跳求角舞

Bentancur E排著火

角角角

唔係換戴巴拿⋯⋯⋯⋯針得

我諗呢場悶和多

睇錯貝拿迪斯治黎 但係翼黎

求祖記半大

比真歷傷埋真係玩撚完

保方後備冇睇到

睇到就黎訓著

應該和波

拖連奴護空龍

屌

唉
allin左祖上盤

首都打毗打成友誼波咁

咩料

即場10.5

皇家蘇斯達半主
祖雲達斯半和
烏德勒支半客
諾域治半主
杜伊斯堡半客
柏林聯半客
特雷斯登半主

拖車佬久守必失 蛆記坐贏半望全格

皇so真係gel得 最多走盤

祖半場應該入唔到波 中埸連組織都唔掂

完左場先GEL啦

基爾

基爾隊垃圾

goal 9你

祖1-0

goal!

祖記

Goal

祖1:0

So 俾角啦

1-0 蛆

岩岩話輕鬆大炒個位呢?

皇SO仲衰過琴日羅馬

Alex sandro

goal

Bernardeschi 真係著火 勁到

半大，1/1.5 收半格都好

Sandro 遲早賣

祖全場三球
上半入到粒 打順境波一定得

你肯定收半格

去個廁所竟然入波

入一球唔係輸半格咩

但Asamoah 唔夠級數呢

祖比多球

皇蘇果2角冰到而家

入廁所咪走番出黎啦

3K 上30K 第2回
上呀祖記

我屌你老母

又有奇才?

allin 皇so next goal

咁多數口 你一年上幾多次IFC?

年資少，唔識野姐

祖記不斷係中圈傳球

咁好數口 你一年上幾多次IFC?

買緊就入

想祖記入多幾粒

你老味角呢

利雲等降班

我去多幾次廁所囉

角大已完

又唔識分
使唔使每個樓主開post都要教一次先

狂追主下一球

祖請GOAL多球

仆街正選冇簡拿利斯所以冇買到皇SO

西甲繼續賭下盤，夠薑咪連續開足10場20場30場上盤比我睇，買到破產借錢都賭下盤

祖記6.5S

做咩咁衝動

祖記係咁係中場同後場搓波，遲早比人搶到打個快

8.30有咩心水

紫貝十連勝第二擊
柏林聯

皇蘇快ng

同路

柏林聯[0]

5.5角大

有無紐倫堡

德乙
主
主
客

終於知點解自己係米蘭球迷 祖真係好悶 踢落

好低水

大波八串一 過頭關先

祖下半比多兩粒

照去

半2全2

讓主-1 3.2

1 .68

皇so果場睇365好飲好激 全部紅線

好似

妹緊

差d中皇xxxx角大伏

唔敢追細 可惜

9.5B 2.10

比你見識下20分鐘奇蹟7角

西甲盤王？

岩岩3c 無3.5買喇

7.5s 頂住

有盤仔推介，條過關就有計

澳假就得

皇蘇都真係夠膽 全場2角
買左11.5大

有阿德，乜都得

2018啦

2角去3角差唔多成半個鐘

開賽前都估大 估佢唔到
都係即角好

上左史上最大既賊船

皇蘇真係痴線 成日聯賽唔開 歐霸我屌佢我買左細就開大

殺巴有無心水

提左你

15分鐘奇蹟6角

有冇補番細？

4C

2030即場角大 8.5

袓比多兩粒定定驚

呢個真

5c

15分鐘奇蹟5角

頂住啊

冰住呀皇蘇...仲有2C就爆

妞 12M 1-0

紐倫12M

紐goal

比多球我開個-1

6c

無買既波，12m特別易入

唔好咁快gel

10分鐘奇蹟4角

6.5s
頂住呀

盤仔

4.5b入左雞仔注 2倍

我知錯啦

本身買咗 見到你出盤再補多張

咁樣刷幾角真係無眼睇

依句真

OK 睇定啲再GEL

皇蘇
蛆-1
紐
柏林

袓c呢

個盤低水到我直屌-1算

冰

真 買左一定miss
佢家射就一定入

皇so仲有幾耐？

對家

唔計補時3mins

買咗半主

想入蛆 6.5b 點睇

布撚goal

屌柏林

皇蘇比多粒啦屌

In, 有我係9.5b等你

小注

半主 都算肥仔水 對我黎講

補緊時, 頂埋佢個6.5s

小注 想靜間高水啲再追角大 點睇

皇so30得唔得

有無手足睇緊祖記live??
想入下一球祖

得

好似得我買紐對家

冰到實一實 完

FT 3-0 6角

咩環境？？？

無啦啦刷到6角, 嚇死

兩場德乙都比人吊打緊。⋯⋯⋯

多謝巴打幫嗌
我會幫嗌祖記大船架 祖記入多球

祖記一直攻 主隊攻唔到

攻極D角都唔郁下

柏林反cup

10 pm 賓尼雲圖

來！

紐 2-0

2:0 紐

同盤仔同路

i am ready

巴打叫糊發大財喎

紐倫好波
柏林快cup

攻呀祖記 岩岩歐聯受過教訓啦

祖果場點？

紐頂住我個3.2

祖ng

暫時贏緊1球 3角

買左2/2.5細

2.26高水

柏林中柱

不如博no goal

踢成點

祖狗8.5s

柏林踢成點 有無巴打live緊

又反

德乙8.5S

袓83分鐘入多粒 2-0完場

祖出戴巴拿

我都想問你咁衝.. 覺得仲有波

祖主ng好？

蛆8.5s 7.5s fat fat

#metoo

穩

啱啱食飯跟唔到

我買主NG

祖開上盤全格派100搵巴打幫幫手屌下
我番緊工

祖快啦

Ng 先岩 唔係全格

祖記出左戴巴拿有機會入多粒

想柏林聯快啲反CUP

Next goal

Lm 一定得

入多球

盤仔 幫我叫next goal呀

Lm幫

努力爬POST

希望你中

買唔買 祖贏半好 要追下數

祖記ng

All 唔all in 4.5b好

祖幫手入多球啦

祖快入多粒

巴打加油！！

4.5b

祖黎多粒呀

祖黎多粒！

屌紐

2:1 ?

祖加油 其實我求贏半

4c

我買左-1

買NG真係會變ON9

買親d半一盤中就中半格

全格要叫出黎

信念

中左一次柱 一次空門miss

Cup

CUP佢老尾啦
我買咗條過關有-1

祖記養生波

比d信心啦

451 頂撚著 希望收全格

祖會有第2球

快入

祖記入呀 快d

祖記加油
要贏半啊

祖記半格頂撚實啲

83分鍾 加油啊祖快快入

祖入未

祖記守緊波？

紐半主安全

451 中埸多人到

袓補唔補飛好

祖記由75分鐘開始就只守不攻

比多兩角啦你老母

主盤也重要

加油呀FC巴打，g持你

咁就仆街啦...

三分已袋

-1等緊你

我去排定隊先 頂樓見

戴巴拿傷完唔掂LA 廢撚到

林柏聯比d力

FOR SURE

想咁買

佢唔攻其實好驚失

加油

守下守下 失撚左 我就暈

冇西瓜冇M子

快手完場啦

加時加幾耐

+4

含得撚 加時派隻角出黎

重有1MIN 頂撚著

蛆比多粒

博洛尼亞[0] 對 薩斯索羅[0] 換左盤睇路

0:1 5c ft
祖

完埸半格

半1全1

意大利足球真係特別悶

同意

祖雲個陣咁弱半格收貨了

再黎

ALL IN 左蛆嚇到就心臟病

冇俾人和到我已經心滿意足

紐8.5b ok?

Agger

買唔切

3K 上30K計劃. 從新出發
琴晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半格先

強陣

諗住跟你買 原來踢9點30

有冇人要拿波讓主

可能係好事1.85無好野 食過好多次屎

我都係

買左半大半主

諾域治

先過一關

祝羊

賓尼兔

我都要佢贏

拜完年上黎屌波

班撚樣留力搶意甲

紐倫出7.5b買唔買?

想要

柏林反cup未？

唔好

下盤gel

同問

柏林聯上呀

7.5b

買左尼斯個盤
有d淆

賓尼兔，薩斯點睇？

尼斯

博洛尼亞[0] 對 薩斯索羅[0] -0/-0.5 變左 平手

咁要賓尼兔啦

3K 上30K計劃. 從新出發
琴晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半
2. 賓尼雲圖 10.5B @2.02

有冇人簡NAPOLI 半大

其實3口就上到

我

7.5b角

1-1叫爆區

紫蛇出水

好鬼 想要對家

祖雲達斯

我就會補一補皇馬0:1波膽

買左真特 真係想死

連c

祝贏

咪玩啦

認真啦

最後

賓尼兔

殺C

上呀
柏林聯

最慘2口就收皮

漢堡角大

10點有無睇啱邊場？

22:00 真係唔係好識買了

嘔血

賓尼兔對家

絕殺再絕殺

都係下盤

真係冇野講，28k輸到得番300，買左葉士客 勝，88分鐘入左，加時5分鐘，95:30俾人追和，所以天都要我清袋

10點場場都咁鬼

你個名

飛燕諾唔知等唔等到1.5/2呢

仆街啦，薩斯仲回緊

布xxxx
真係好守得
死守王

肯入波未，柏林聯

都係放棄22:00 意甲
德甲奧格斯堡上盤算

紐堡9.5大 仲諗緊博唔博
岩岩祖記又入唔到

7.5b 9.5s 上呀

你本身鍾意玩咩多？
盤？角？

8c

LM等睇

3:1

紐倫31

3 1 應該都穩陣

有乜慘過4X5 有一注輸左

GOOD 3:1

柏林入波未

真特比狗屌

飛燕諾真係笑料黎

柏林聯快追和

本身諗住重注柏林聯
臨開波見到回左少少 望埋馬會開受讓+1
即刻一注算
而家走盤都偷笑

輸兩注

柏林仔快追和

可能80分鐘大打nba
1-2

仲有成15分鐘
夠追和有突

反手左

準備收米

出晒名正手

屌佢老母

FATFAT LA

柏林聯比d力

點解佢咁廢讓咁深我都買左

Nice GOAL

半場凍過水

咁樣屌波好難信你

會收幾多

尼c 10

.....

柏林又係笑話

食狗餅啦呢次真係

10分鐘奇蹟追和叫爆區

出1030?

NAPOLI GOAL

柏林聯
我屌爆你全家

33xx

應該offside fake

我屌

fake 中柱

慘

好似中柱

馬體讓咁深

-2c...

開得出既波。再深都唔怕

盤仔幾時出水

紐 9c

拿玻半大有無人買左 針針地

10c

有冇奧格斯堡上盤同路?

拿波里 1:0

今次真啦 jump乜鬼

拿波1:0

拿玻里比多粒

依次真係入左

上

11c

NAPOLI GOAL了

佐真奴

差一球

雷根斯堡定柏林會追和先
定齊齊輸波

過多陣睇埋正選陣先

岩岩開波就針針地 唔好賭啦你

我放棄左意假但都估係半大

岩岩買左9.5角大

最憎1-0既波

半客同路

跟

勁

Goal!!!!!
克羅地亞

Gun

差D 2:0NAPOLI

史特加

上呀。12m之力

小注支持

兩場對家入晒

有咩慘得過同時間兩場平手盤輸晒

呢兩日d波好正路 驚

晏晝騎豬王買左莫雷拉

拿球尼快啦 歐聯輸比rb仲唔好似psg咁搵人出下火

有人跟左再同時間兩場盤輸哂

尼c 幾角？

紐可唔可以入多球4:1

同路 依家波追

2200 fg斷賓尼

NAPOLI 對RB 果埸收起灑主力

我真係有買

賓尼刷角未

唔可以

飛燕

兩場荷蘭都0:0 反而意甲入哂波

1-1

柏林比狗屌

飛燕真係有1.5/2

斷柏林3穿4

柏林全家比車撞加比狗鞭屍

就黎有

估唔到

啱啱開波姐

求答

上次有隊入佢一粒，比人狂炒6粒

我好不服輸

格拉斯?

半主6倍

要有信念

2C

屌你老母燕...

拿波又妹下妹下

賓尼兔，薩斯

而家3C

10001

賓尼雲圖9射對1射
應該會和波好快

我只想說 我認真的度過
在命運面前才懂人有多脆弱

1:1

11回到起點

南特13m

點解要多1

因為打錯

勁到

m,e